點解香港KFC咁閪難食

食過日本韓國台灣終國KFC，就係香港最撚難食。
炸隻雞都唔閪識，屌。

得個死人葡撻好食 屌你老母
其他狗也不屌

蛋撻鋪走去食炸雞
你on9架？

fast food你想幾好食？

因為整得求撚其
利申翻過KFC

台曰韓local炸雞競爭大

泰國kfc先屈

除左難食，仲專請埋學生MK，搞到d野食感覺好污穢

早餐+5蚊 例牌少撚咗野 癡L線

日本KFC好似用返日本本土雞

香港KFC我懷疑係用埃塞俄比亞雞

果陣係冰島食kfc 都覺得屌打香港

想講好耐，去過其他國家既kfc/炸雞店都冇香港咁難食
啲雞又老又乾又鞋葡撻又越嚟越細隻
唯一有興趣食既得返薯格

薯格我覺得太鹹

香港啲雞特別乾，唔夠油，可能雪咗好耐，唔新鮮

日本國內炸雞黎講 KFC都算係難食果類
便利店炸雞屈左佢機

同食牛一樣外國永遠好食啲

讚日本KFC果D人應該有問題
D雞好似烚咁

你食過英國KFC先體驗到咩叫難食

都算食得下
美國KFC先難食

緬甸食過kfc，味道同香港一樣

好似得機場有無記錯 但係都麻麻

香港KFC好睇分店
咁多間得油麻地個間keep到夠熱夠油/多汁

台灣KFC都吹奏, 樓主平時係廁所開飯

D雞瘦到仆街冇肉

Jolibee好食好多

同埋日本family mart d炸雞都正

有jollibee點解要食kfc